1710 有冇人抽

入左一手飛
聽講好多頂頭錘飛

抽左兩手

希望唔係第2隻2122 2858 1707...etc

1手中籤30%

中1手

留名

5中0

4/4

5中1

抽左200000股
如果唔中，以後唔用渣打抽

0股，屌手續費都蝕埋

準備暗盤

仆街渣打，我dlllm

4中1...唔貪心...有0.8...已經好好

50中1

幾$$$息?

抽三中零

冇孖
係孖就孖夠500手

村

暗盤幾錢

0.67

留番聽日先升....

垃圾

0.74 走咗lu
唔理聽日升定跌lu

放左， 今晚可以加2蚊飲凍飲lu